台海戰線，支援蔡英文

陳同佳刑滿引出來的兩岸輿論戰線已開打，大家手足要幫幫蔡總統呀
沒錯大陸同港共未必佔到小英便宜，但佢國內對家韓包子、馬英九之流已經就小英每步大做文章，來威脅小英總統大選。
而家大家要幫手為小英面對既國內疑問拆招，幫佢係佢fb留言解畫，亦要去佢對家韓、馬處平衡留言。嗱，要留意幾點:
- 要強調自己係女死者同城之香港人，咁人地會覺得你都係想為死者平反; 而因為我地係當事族群，我地既聲音其實較有力
- 留言回覆唔好太攻擊性、唔好嘈交，要說服性口吻; 就算對住係藍營民眾都唔好當敵人
- 嘗試收起廣東話口語字眼，用接近台灣的文字去留言 (呢役大陸網軍應該唔會有用，一堆簡體字留言只會令台灣人反感，所以同為繁體字的香港族群要幫忙)
- 嘗試(係馬英九、韓、小英fb上) 直接回覆批評小英行動的人，咁更有交流的態度

大家起住，呢役上蔡總統係我地重要盟友，幫小英就係幫自己

give a class on Taiwan , and other countries.

LOTS OF US only know HK !!

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個